中國加油！——全球網友點贊習主席帶領中國人民奮力抗擊疫情

中國加油！——全球網友點贊習主席帶領中國人民奮力抗擊疫情

來源：新華社
新冠肺炎疫情發生以來，習近平總書記親自指揮、親自部署，帶領中國人民眾志成城打響疫情防控阻擊戰。新華社在推特、臉譜、優兔等海外社交媒體平台進行持續報導，全球網友熱情點贊、深情祝福！據不完全統計，相關文圖、視頻、網友互動等稿件閱讀量已超過8000萬，轉、贊、評互動量超過1000萬。

2月10日，習近平總書記在北京深入社區、醫院、疾控中心，了解基層疫情防控工作情況，並視頻連線湖北武漢抗擊新冠肺炎疫情前線。此次活動的文圖視頻報導，在社交媒體平台形成刷屏之效。

不少海外網友直接用漢語拼音向中國送出祝福。

從疫情發生後作出重要指示，到大年初一主持召開中共中央政治局常委會，再到2月10日在北京調研指導疫情防控工作，習近平總書記始終強調“把人民群眾生命安全和身體健康放在首位”。很多海外網友也真切看到了這一點。

有泰國網友在新華社泰文社交媒體賬號下留言：

疫情發生後，在中國與疫情進行艱苦卓絕的鬥爭之時，一些西方人士或“落井下石”或“乘人之危”，還利用疫情抹黑中國。一些外國網友看不下去了，通過留言力挺中國，為中國領導人點贊。

面對來勢洶洶的疫情，中國沉著應對，堅定有力抗擊。網友紛紛點贊帶領中國人民抗擊疫情的習近平總書記所展現出的擔當、果斷與智慧。

中國採取了前所未有的措施遏制疫情蔓延。不少網友在留言中對中國為保護世界人民生命健康作出的重要貢獻表示感激。

更多的網友認為中國一定會取得疫情阻擊戰的勝利，而經歷“戰疫”洗禮的中國將浴火重生。

支爆個下飯都冇得食要去奶石頭個陣，記住繼續叫加油

新華社比左口罩你？

其實習近平係一種邪教
同毛澤東一樣

千古一帝

無論地位同身型真係越黎越似金仔